16/5 德甲復賽即場討論區

今晚德甲終於復賽， 終於有波睇

2130
多仔 對 04
RB 對 弗賴堡
奧格 對 禾堡
杜塞 對 柏達邦
賀芬咸 對 哈化柏林

0030
法蘭克福 對 慕遜加柏

一復賽就有打比大戰

仲有一個鐘

半個鐘

閉門定有fans

閉門

有無link

Borussia Dortmund: Burki, Piszczek, Hummels, Akanji, Hakimi, Delaney, Brandt, Guerreiro, Dahoud, Haaland, Reyna

Schalke: Schubert, Kenny, Todibo, Nastasic, Oczipka, Serdar, McKennie, Caligiuri, Raman, Sane, Harit

唔想睇tvb

屌你老母又潘文迪講

直接轉英文算

Hoffenheim: Baumann - Posch, Akpoguma, Hübner (c) - Kaderabek, Rudy, Grillitsch, Zuber, Skov - Bebou, Baumgartner

Hertha: Jarstein - Pekarik, Boyata, Torunarigha, Plattenhardt - Skjelbred, Grujic, Mittelstädt - Cunha, Ibisevic (c), Lukebakio

多仔口罩幾靚

英文+1

港甲神功戲

兩隊都好亂

無態

餓波餓咁耐

勁生疏

個個都冇態

災難

係tg gp 有人share 出黎，都幾齊link, 見佢幾場都有

咪睇tvb

龍門球都斬唔起

無態到以為睇緊港超

啲默契 配合 差到

開波了

以為睇緊學界

波台冇人睇波

嘩，波都控唔掂

好撚冇氣氛

學界水平

有fox sports, 皮旦黃講波

點解仲未有紙版觀眾

個場冇哂班fans 係到打鑼打鼓好冇癮
球場啲聲空洞到

無觀眾根本完全無氣氛, 幾好波都無用, 仲衰過學界. 腰斬算啦

Fox 2 竟然冇人講

屌兩個月冇打過正賽expect d乜

有冇得換5個人？

85台有得播!
有鐘仔!

靜英英好奇怪
睇左陣已經唔想睇

鍾仔繼上個禮拜K咧
又發表對於VAR嘅獨特見解

係，好怪個氣氛

個Kenny係咪愛華頓嗰個？

藍絲鐘狗
我利迷都係咁話

係

可唔可以加罐頭打氣聲！

無錯

啲名柒到
夏基美唔知譯乜鳩

好耐冇睇波

真係好怪

肯撚定講講下又會話猁值得英超冠軍

咁耐冇踢會唔會好快抽筋架

原來閉門作賽個感覺係咁

671 聽桂神

淨係睇英超都黎睇 終於有波睇

講多次咪睇CCTVB

有冇人睇緊其他場
場打吡真係好悶
D人好鈍 定其他都係咁

好大回音

個場咁空真係好唔慣

我諗啲球員都要兩三場先適應到

終於有波睇
上帝，我有罪，我係係tvb 睇多仔
對唔住手足

有舜文

寧願舜文一個講好過
不過one man band 都係柏霖同丹尼爾最好

應該學下NBA播下音效， 主隊進攻果陣加啲喝采聲同背景音樂

地獄主場靜到有回音

我都係

冇申請now足球組合

有呢個呀

萊比錫個場快啲
不過都柒
勁多斷欖

吊
Now E仲未收到確認電郵

仆街冇觀眾聲原來咁撚悶

其實呢個真係有用

nba有啲弱隊個場都好空

有無用體通天下?
有得免費用到5月尾

好唔慣

有人帶口罩

睇左二十年波第一次睇德甲

應該學台灣綜藝咁整效果音

Rb唔錯

咩嚟

唔使落場就戴

支那野

無聽過???

咪撚睇TVB啦屌
Fox Plus 續月畀都得

好似睇緊破地獄咁

好似睇緊踢街場咁

你個名

樂視借屍還魂

陣間有球員吐口水， 會唔會出黃牌

似室內體育館D回音聲
以為睇緊排球羽毛球

班友變到港超咁

用緊有線, 最On9 地方係無得用手機睇Fox Sports

好似香港平時踢街league

播住睇頂擋先

好似睇緊練習咁

預備組/青年軍比賽

一樣feel

劉舜文去左Fox Sports咩？

桂神把聲 再加個場 聽到好眼瞓

而家無現場觀眾， 啲大球會根本無必要買球星吸引球迷

啲雞聲好似睇緊香港波咁

啲波中場飛黎飛去 跟住俾多兩腳又斷纜

Freelance

下欄特 真係有d 功架

佢幫fox講 應該now 有線都有買到fox

上年去左Fox Sports講德甲
依家兩邊走

好鬼憎聽佢講

唔係唔想用tvb
我仲未收到now id個認證電郵囉 屌

冇球迷 冇咩打吡氣氛

係 好狗唔搭八

哩個又係on9
明明now 都可以

唔好睇

啲混戰笑撚死

精英賽仲好睇
冇球迷，個氣氛真係差好遠

咁樣踢其實啲領隊終於可以成場提水

有無 check 過 junk mail?

成季lu

慣灑睇德甲聽佢鳩UP 其實好撚煩

無球迷入場科金 球員又要踢
點搵錢

點解唔戴口罩踢

Check過就係無

靚波

佢原來去咗講德甲 唔怪之得英超西甲無影啦

Haaland

好勁

下欄

夏蘭特係咪當年佢老豆條茅柴堅尼踢斷腳？

本身都要出糧

有時間就推吓行動po啦

黃藍大戰

1-0 夏蘭特

個慶祝好撚on9

屌 個慶祝

入咗波有球迷聲

又Haaland

賀籣好能勁

真係好靚

個慶祝要有距離好奇怪

最難聽係講嘢lur脷

細3出波靚到

冇氣氛到入咗好似冇乜嘢咁

又幾靚

原來入波會有音樂

Ok
唔係唔想支持城哥
下次睇tvb算數
比錢買難受

夏蘭特印得好靚

件中堅hea到

慶祝都唔high

個慶祝

勁撚on9

On9

災難有災難級表現

歌黎

職員？

好勁 其實角球個腳快射都好高質

好想要夏蘭特

唔知係當初無買到版權定技術問題

hazard個細佬hazard咁好波既咩
我印象中好廢下

乜撚野慶祝動作

係咪特登慶祝唔攬

常規國腳

咁樣慶祝

Haaland有冇報細數

去左德甲之後幾勁

好似唔俾攬

應該唔比攬

好似 禁左攬

慶祝無得攪

On9得過比錢買難受？

波都踢得 咁慶祝有乜意思

應該非洲力架先有得玩報細數

慕遜加柏時已經唔錯

好似係擊掌都唔比

白蘭特好勁

04 廢到

mckennie廢能到仆街

紅牛

咁搞笑？咁不如唔准踢密集防守

04近呢幾年唔係好得

04 未停賽前戰積已經好撚差

攬咗係咪比牌

同加柏一樣
季初唔錯 季中開始直插

夏基美 屈到

Waa屌快到

據德國足球職業聯盟（DFL）的內部文件中提到，假如有球員在比賽中入球，所有隊員在慶祝時也應該避免任何身體接觸，當中包括擊掌以及擁抱。

Hakimi快撚到

班證拎出N95要佢戴

勁左咁多

之前教蝦多士嗰條撚屌

黃店唔好食係咪去食藍店呀你？
On9

德甲5大新規定
·慶祝時不准擊掌及擁抱
·場內不准吐痰
·賽前球員不會牽球童出場
·兩軍賽前不會握手、拍攝團體照片
·兩軍球員會在不同時間，從球員通道走到場上

大概係咁

第6唔算差啦比起上季

夏基美

蝦多士個陣都係開季勁
之後直插

季初唔錯 停賽前N埸不勝 重比RB 大炒完

季初作客贏RB
之後主場比RB大炒

打比嘅04同平時嘅04係兩隊波黎

笑能左

上年就黎降班作客多仔都贏4:2
雖然多仔紅左2件

D回音真係好好笑

射中個頭？

冇觀眾冇打比氣氛

好似好痛

中槍咁樣

屌啱啱先知乜鳩夏舒拉夫原來係Hakimi

最經典4:0變4:4

係咪個姓

reus係未仲傷緊？

30公里好快

今場冇觀眾即刻勁廢

玻璃腳 傷完又傷

夏舒拉夫係個名

佢一季有無踢到一半。。
如果佢唔係咁易傷應該唔會仲係踢緊多毛毛

打winning咁

2:0

04 真係黎搞笑

唔用紐布派個傻閪出黎獻醜

半場兩粒

送禮

Gurreiro

2-0

04個龍重控多下

安利簡 維素 傷左???

估你路

呢場幾好睇
好多遠射

佢自己唔走啫
早排好似有新聞話想做明叔踢到退休

靚呀

好似傷左好多年

On9
我寧願捐612

半大要收錢 就夠鐘馬上禁掣

多仔個員工戴黃罩 好型

雪鳩個反骨仔都正常嘅

大炒 feel

佢咁傷法，其他大球會應該2,3年就會踢佢走

今季有出過 但又傷
做文員

辛祖無正選

04個龍門學界級

問題係依家呢個笑匠黎

如果冇疫情 佢係咪又miss多個大賽

唔出都夠做

好似剛剛傷好

啱啱入第二球好似無播歌

你當Reus轉咗做文員算啦

04個右中堅唔掂喎

呢度有無人平時好少睇德甲

Why is明叔

佢出年可能都傷

好彩夏蘭特無去曼聯

不過德甲d節奏同英超差唔多，好過意甲西甲啦

紐布都好廢 完全唔夠班踢拜仁

無踢兩個月多d正選都係傷哂

德甲氣氛好正

名宿

萊比錫果邊咩料

德甲進攻節奏快過英超

其實德甲都好睇
不過冇英超名氣咁大

差唔多啦
節奏慢應該係意甲

德甲防守好撚廢

04廢到

自從04冇咗舉手仔就冇乜留意
每留意番就幾年換一次血
越嚟越頹

係04 on9姐

個管理垃圾到
d主力十個有九個free走

d人完全發夢

好多時喺德甲數據唔錯嘅前鋒轉咗會就變水貨

英超係話題性廣告包裝做得好好
德甲防守好撚廢
其實自己覺得西甲最似足球 戰術化 D人技術
你睇D下遊隊D中堅都有腳法 但西甲唔係上榜頭果幾隊
其他隊香港都無咩人睇

壓得太上 多仔咁多快馬

開始上力就走
仲要一季唔係一個半個 係幾個一齊走

漁夫之堡入個球頭鎚頂得幾靚

賣安保路都ON9 LA

下欄真心勁
有身型 有速度 有把握力

英超商業化啲 marketing做得好 多球星 其實德甲英超 節奏都係快

咩係漁父之堡

塊閪文 侯韋迪斯 哥利斯卡 高拿斯歷 馬貼

狼堡

點解04咁多英國人？

德甲首主題曲十幾年都無變，
永遠聽到最後個幾個音就知係德甲。

3:0

世3

3-0 清脆

個龍廢到

04啲後防做乜9

夏世四

個龍好撚廢

Fifa打電腦咁

個龍廢撚到

04個龍洗唔洗咁hea

控都唔控 ban埋去

完全擋唔住

個龍做乜9

好on 9呀

紙屏風

04 個龍

個龍收咗幾多錢？

好似係美國人
德甲好似好多美國人踢

個龍未瞓醒

04 個龍(舒拔)今季好似好撚多柒野

原來個keeper發夢

勁撚on9 6條友圍住係禁區頂唔知做乜鳩
跟住一下反擊就穿哂

乜料

冇計, 呢個04後備龍來
nubel下季走要雪, 焗住出佢

Jonjoe Kenny 英格蘭人
半場換出黎個Matondo 威爾斯人

去邊

Kenny,matondo英國人
Mckennie美國人

拜仁

拜

多仔前場其實幾好j

21歲啫
仲有排踢

齊人就係

反速快擊

Sancho都未出

其實賣左奧巴美羊班錢都用得唔錯

平時無睇開德甲，真係唔知🙈🙈

後防會自爆
多仔個龍都有搞笑基因

條後防其實唔多掂

以為佢已經走左。

艾簡治 第一季7撚到呀

好多German-American dual citizenship

當年有Jermaine Jones , Fabian Johnson等等

紅牛個前鋒

RB吹大左

德甲咁鍾意用後生仔後生教練

重有沙加度

陸文

所以我淨係講前面
後面之前明明有ginter同weigl
但係極平賣走哂

04係hea踢定已經無氣 啲波"立"到

4:0

又一球

咩話40比0

4:0
04 隊波今年感覺佢意志幾差

Kenny 唔夠班

空哂

準備定5:0都得
04完全無鑊氣

好
可以開始追4:4

屌你 04又比人炒

笑撚死 柱神安慰舜文 車佢返新界

多毛毛下隊有1.96

Weigl真係唔知點解要賣，仲要勁平

古里路呢腳會唔會太靚

今次真係史浩克04

屌入波咩激情都冇
唔比慶祝真係on99

入波入到咁

勁on9 包勁多越位都想走返出黎

之前年年魯爾打吡都有加乘
今年真係好差

04個龍又係舉手王舉起手乜都撲唔到

我諗今場就算俾慶祝多仔都贏到無咩激情

控波走位都唔掂

其實果時我有睇好 懷高 同 拿臣 會成才 點知賣撚灑

熱狗點解會輸俾呢隊RB

一換出嚟即刻要戴口罩

拎返個罩

多仔四球中龍入囇

唔俾慶祝咩真係咁慘

無球迷搞到輸嗰隊無哂動力踢

就算有, 作客去到多仔想有幾多動力?

亦可以話04個龍冇成功撲救

完全唔同速率
同埋啲人發夢

唔想戴發脾氣

放個雪糕筒係龍門仲好

拿高士文係賀芬咸時 我都幾鍾意睇賀芬咸 幾好睇
但過左RB後 反而無咩睇RB

04個龍有冇一下save
屌你咁撚廢
一蚊請我去守都得啦

RB 9號

鬼佬好多都唔戴
香港有D外國人都係咁

咁平時都起碼會想破下蛋 而家04個款直程係想即刻吹雞完場咁

弗賴堡上半季好多時間排頭三，今年幾勁嫁

RB D射門廢到

仲要係打比，正常點都唔會想輸得咁柒

Paulson垃圾到
半單刀都唔入

多仔主其他 4:3

一黎啦 同埋啱啱出場氣都未抖順 戴罩係辛苦啲嘅

英超係咪將會學德甲咁樣復賽？

屌rb d埋門廢到

係，仲要好大機會係中立場

點解要中立場？

最近傾好咗話可以用主場

集中哂係度，就減低球員出外感染機會喇

出辛祖

Poulsen終於有

今日到場球迷係 0個
多謝大家

Poulson呢吓又幾勁

入場人數 0
門票收入 0
觀眾 ∞
多謝大家

多仔d女軍醫年年都係咁正

辛祖肥咗

鍾仔

叫埋佢地自己返屋企沖涼仲好

好慘

Sancho肥撚到

鍾仔心淡

鍾仔你自己問大貝啦

鍾仔灰到

?

已經唔講場波了

到潘文廸

潘文迪有冇心淡

好明顯無理場波

垃圾時間

可能換5個

貝鈞奇
D錢唔知去哂邊

rb到底失左幾多次機

Shick叫shit啦屌 咁近都tap in唔到

睇咗兩場
隊隊都冇態咁

佢個仔今晚喺體通

個個都想放假多D

RB

Offside?

Freiburg

No goal

rb

越咗

洛文

屌你咩rb前場搞夠笑未

踢空氣

無觀眾差好遠嘅

等睇1230

好似睇緊街場咁

咁快入

0-1

0:2

0 - 2

發生乜撚野事呀

法蘭克福班友衰過熱身賽

發緊夢

咁快0-2仲踢乜撚

法蘭克福

法記有機會嘅

一無免費場就靜晒

點解herrmann呢幾年搞成咁 明明個時係球隊大佬 依幾年坐多過踢 但都仲續約

傷

波台多咗好多人關注德甲

一手lead隊波入到歐聯，就傷到踢得一場分組賽
之後舒伯特hecking教都打保守波用wingback唔用佢呢類
今季明明踢得好好，但marco rose一人齊之後(hofmann embolo stindl復出哂)又唔用佢

但佢唔走先唔明
明明去中游一定正選

Cologne: Horn - Schmitz, Bornauw, Leistner, Katterbach - Skhiri, Hector (c) - Kainz, Uth, Thielmann - Cordoba

Mainz: Müller - St. Juste, Fernandes, Niakhate (c) - Baku, Kunde, Boetius, Martin- Onisiwo, Quaison - Ji

今晚冇人睇？

觀眾席勁多波衫

繼續

開波

池東沅緬恩斯debut

12碼

1:0

Uth

其實呢條友憑乜係歐洲生存到咁耐？
我真係唔明

uth其實幾勁

快到

係 跟拿高士文嗰期好勁 之後去史浩克踢埋啲濕鳩波浪費咗年幾時間

佢作為前鋒係歐洲踢左咁耐有冇一季入波係多過5球

佢踢新特蘭嗰陣廢到好似唔識踢波咁

入過利波

幾勁下

佢值得入國家隊

已經唔認得啲球員樣
太耐了

勁撚on9 罰球直接傳比人打反擊

fifa 咁

點解球場個比分牌寫2:0

未來人

好耐冇睇科隆 Hector依家變咗踢中場？

科隆個口罩勁型

幾悶下

假到

而家28啦 晒晒....

池東沅真係勁廢

池東沅點解可以外流咁耐反而唔少好波D既日本仔敗走

最深刻係絕殺鏝1-0個球

真

身體質素好

但身體質素歐洲易搵啦
咁多黑人

人工平

隻公仔都要戴口罩

Koln 搞笑

直線盤球

Koln

臨尾香

冇古天奴

德甲場場下盤

睇拜超了

傷咋

紅衫仲似拜狗

咋猢

屌個球旁證死撚左

廢到爆

兩隊啲人都仲幾fit

屌呢3分夠冠軍

AD勁撚到

泰亞高今季真係好fit...

12m

Subotic迫害多記

因為Herrmann冇Thuram Embolo嘅身體質素，冇Plea嘅全面，亦都冇Stindl Hofmann嘅中場組織

打右閘，又冇Lainer嘅跑動，Lainer仲要係契仔，佢有咁嘅上陣時間已經好好

宜家可以換5個人？

有冇巴打聽日睇藥廠？
利申 利（華古遜）迷、（藥）廠迷

前幾年真係加柏皇牌黎

睇夏維斯

好撚勁

不來梅完全唔似踢波

進攻都幾好既

好撚堅秋

我利半力輕鬆贏
雲達防守真心唔掂
但唔想佢哋降班
已經冇咗漢堡

有大b勇也(波台
加持唔驚

三次換五件

傷晒D中堅冇計 今季真係勁黑仔

Kai兩球頭鎚都無人mark
雲達眼神防守降班啦

富高洛好似季季都大傷
沙軒完約會走啦
沙基 eggstein bros應該都會走？

雲達啲人防守死球好似成日走漏人
同埋下半場有一球個前鋒前場偷到竟然傳比禁區頂果個 明明橫比已經有個空晒

富高洛再係咁收山都似
降班嘅話點都會走啦 伊捷斯坦實大把人要

2013 2015 2018 2020 4次大傷？

痴線 仲要隊隊一無左佢就降

多到唔記得喇 佢仲要次次都傷到收咧
今季又係出果幾場又收皮

睇番我上一個comment 個injury record and missed no of games

買佢替身weydandt好過

好撚慘
仲黑過reus

Reus黑d... World Cup

哈化係咪食咗過期春藥
1分鐘2粒

有冇機會整多一球

恭喜你
終於3：0了

再入多球

哈化下隊有2.40倍

可以換幾多人？

5

哈化呢兩場下半場先瘋狂入波

［禾堡對多蒙特］23/7 德甲復賽即討區

新post

Harvetz勁咗定係德甲後防廢

何蛇好有眼光
兩年前已經睇好夏維迪斯

利華個Diaby幾好波

黃興桂幾時死

慕遜加柏主場啲灰色石級加埋球迷肖像睇落有少少恐怖

似墳場

推呢個

利華古遜依球

利華古遜 對慕遜加柏 無咩人睇

屌佢老母，35歲既伊比斯域都搶到Piatek個正選

伊比斯域細細個就聽過佢個名

利華古遜 - 慕遜加柏 1:1

Piatek 去撚埋德甲廢西隊都可以無正選

呢條友點解可以回塘回得咁快

原來Piatek 係之前踢米蘭果個
估唔到去左哈化
不過哈化前線都幾多老人家, 又伊比斯域, 又卡勞

卡勞收左皮啦，應該走得